真係睇錯消防

見到架鈍武起火居然做嫁兩
呢架野明明係用嚟加害香港人
燒到一半走嚟救，冇撚野下話

又話同香港人connect
起碼燒到用燒唔到先救丫

真係睇錯你地